點解大家唔識得逐個擊破？

你哋成日話抗爭冇方向
但係其實有好多方向只係政府每日都有柒事
所以搞到大家啲注意力唔知擺喺邊度
方向一多啲人自然唔知向邊度落手

既然整唔死黑警同林鄭，點解唔直接專注整死一個部門佢呢？

大家唔係好憎楊潤雄嘅咩？
咁咪專注一個禮拜鋪天蓋地(po文宣喺IG又或者開po)數臭佢同教畜局囉
(又或者從佢身邊嘅人落手俾壓力佢)

之後咪用一個禮拜再做鳩通訊局扼殺言論自由囉
大家知唔知可以持續一個禮拜嘅輿論影響力係好大㗎！
一時又通訊局一時又教育局一時又林鄭

而家睇熱門都已經知
大家已經放低咗楊潤雄想喺香港搞文革。

如果大家可以專注整得死一個局長例如(楊潤雄)，大家咪可以有個明確目標囉

Push

外國讀書嘅垃圾批評香港教育

免受香港文革影響嘅楊潤雄寶貝仔

我要呢個禮拜周圍都見到楊潤雄呢個打靶仔嘅嘢

推

無錯,例如TVB戰線就係逐個擊破，
逐個擊破可以輕鬆打殘藍店

外國讀書嘅撚屌憑乜嘢對香港教育指指點點

無錯，美心係一個好好嘅例子，大家都要有一個明確嘅目標係好重要。

我要教育局全體收皮

大家一齊打殘楊潤雄！

Push，賤種雄

教畜局

Push push push

教畜

用自己社交帳戶出手狗隻會上門話你刑恐佢粒仔

要打擊tvb廣告客戶，只可以集中打擊一間先可以造成效果多

要求所有黃份子公開係自己帳戶話罷食/罷用先最有效+hashtags

而且數量要夠多，所以要啲時間準備做宣傳叫定全世界係某日一齊發聲先夠震懾力，同埋要做一個共同宜宣言罷食/買一段時間，例如半年

再睇下落廣告條友有咩反應

push